個app成日fc

之前開post講過 答完鴨免幾個問題之後又唔撚理我

如果你克服唔到呢樣野，你永遠都無得同我架fc鬥.....fc鬥......fc鬥

android 定 ios?
最新version?
有冇遇到咩情況一定彈

喺台度轆轆下就彈app
利申an機

Ios
係
冇 好撚隨機

你班臭閪答咗又唔柒理我

隨機彈好難知發生乜事